<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!-- DOTransform -->
<XMLData>
<Document>
  <SepWSF>
    <dados> ******************************************************* XEROX L.P.S BANNER *********************************************************
 ************************************************************************************************************************************
 ************************************************************************************************************************************
 ************************************************************************************************************************************

 ***********************************                                                                                                 2
 *                                 *                                                                                                 2
 * DEPTO DE TRANSITO - DETRAN      *         CELEPAR - CIA DE INFORMATICA DO PARANA                                                  2
 * AV. VICTOR FERR. AMARAL, 2940   *                                                                                                 2
 * CAPAO DA IMBUIA CURITIBA - PR   *                                                                                                 2
 * SETOR D.A.H.                    *                                                                                                 2
 * SR. DIMAS EDSON DA MOTA         *                                                                                                 2
 *                                 *                                                                                                 2
 ***********************************                                                                                                 2
                     ---------------------------- REPORT INFORMATION -------------------------------------------------
                     DESCRIPTION  :  CADERNO DE PROVAS -DETRAN-                                                                      2
                     FORM NAME    :  PRVA                                                                                            2
                     REPORT NAME  :  PRVJ20V0 PRT1 1E                                                                                2
                     USER         :  DETRAN                                                                                          2
                     TOTAL PAGES  :  1002                                                                                            2
                     OUTPUT CLASS :  3                                                                                               2
                     COPIES       :  1                                                                                               2
                     EXPEDITION   :  GR48                                                                                            2
                     DATE PRINT   :  24/11/16                                                                                        2
                     TIME PRINT   :  08.37.45                                                                                        2
                     CPU NAME     :  CEL9                                                                                            2
                     -------------------------------------------------------------------------------------------------

                     JOB NAME  :   FDLPRVA4      JOB ID : 0065                                                                       3















 ************************************************************************************************************************************
 ************************************************************************************************************************************
 ************************************************************************************************************************************

                                                                                           GRAMP/MARG                                3
 $INICIO DO JOB 00065 FDLPRVA4</dados>
  </SepWSF>
</Document>
<Document>
  <DET070>
    <Ciretran>CURITIBA</Ciretran>
    <Data>1 8  .  0 7  .  2 0 2 5</Data>
    <Hora>1 7  .  0 9</Hora>
    <Testes>0 0 0 7 6 1 1 6       A    0 0 0 7 6 2 1 5</Testes>
    <seq>1</seq>
  </DET070>
  <Branca>
    <seq>2</seq>
  </Branca>
</Document>
<Document>
  <DET071>
    <seq>3</seq>
    <teste>00.076.116-8</teste>
    <local>CURITIBA</local>
    <pag>PAG.01</pag>
  </DET071>
  <DET072>
    <seq>4</seq>
    <teste>00.076.116-8</teste>
    <pag>PAG.02</pag>
  </DET072>
</Document>
<Document>
  <DET073A>
    <seq>5</seq>
    <teste>00.076.116-8</teste>
    <pag>PAG.03</pag>
    <texto>       01. Pneus carecas são um perigo á circulação. Por isso, os sulcos do
           pneu devem ter 1,6 milímetros de profundidade, cuja função é:
           A - Reduzir a aderência ao solo para facilitar as conversões e
               deslocamentos laterais do veículo
           B - Garantir espaço útil para facilitar a calibragem dos pneus
           C - Permitir o escoamento de água e garantir a aderência em
               superfícies molhadas
           D - Possibilitar a ventilação do pneu para evitar superaquecimento

       02. O equipamento de segurança que limita a movimentação dos ocupan-
           tes do veículo em casos de acidentes ou em freadas bruscas é o:
           A - Cinto de segurança
           B - Sistema de travamento dos bancos do veículo
           C - Sistema de suspensão
           D - Freio de serviço

       03. Qual alternativa abaixo não corresponde ao procedimento correto
           para o transporte de crianças com idade inferior a dez anos?
           A - O uso do cinto de segurança não é obrigatório para as menores de
               um metro de altura
           B - Em veículo padrão, só poderá ser transportada nos bancos
               traseiros
           C - No veículo que não possui banco traseiro, a criança pode ser
               transportada no banco dianteiro
           D - Poderá ser transportada em veículos que não possuem banco
               traseiro

       04. A finalidade do sistema de suspensão e dos amortecedores é:
           A - Possibilitar a dirigibilidade do veículo
           B - Ser visto pelos demais usuários da via
           C - Garantir a eficiência da frenagem do veículo
           D - Manter a estabilidade do veículo

       05. A finalidade do sistema de iluminação é:
           A - Garantir a eficiência da frenagem do veículo
           B - Ser visto pelos demais usuários da via
           C - Possibilitar a dirigibilidade do veículo
           D - Manter a estabilidade do veículo

       06. A finalidade do sistema de direção ):
           A - Manter a estabilidade do veículo
           B - Garantir a eficiência da frenagem do veículo
           C - Ser visto pelos demais usuários da via
           D - Possibilitar a dirigibilidade do veículo

       07. Para frear o veículo com segurança ) necessário:
           A - Acionar primeiro o pedal de embreagem
           B - Manter distância segura em relação aos demais veículos e freios
               em bom estado
           C - Travar as rodas do veículo
           D - Acionar simultaneamente o pedal de freio e o freio de mão

       08. Para evitar desgaste físico e consequentes situações de perigo,
           deve o condutor do veículo:
           A - Segurar o volante com uma das mãos, alternando-as a cada quinze
               minutos
           B - Dirigir com os braços e pernas estendidos
           C - Ajustar o encosto de cabeça na altura do seu queixo
           D - Apoiar bem o corpo ao assento e no encosto do banco

       09. Ao ajustar os espelhos retrovisores externos, deve o condutor:
           A - Visualizar o pavimento o mais próximo do veículo
           B - Esticar o pescoço para buscar uma melhor visualização
           C - Ajustá-los com o veículo em movimento
           D - Enxergar o limite traseiro do seu veículo para reduzir os  pon-
               tos cegos</texto>
  </DET073A>
  <DET073B>
    <seq>6</seq>
    <teste>00.076.116-8</teste>
    <pag>PAG.04</pag>
    <texto>       10. A ingestão de bebida alcoólica ou o uso de drogas influenciam
           perigosamente a atividade de dirigir porque:
           A - Todas as alternativas estão corretas
           B - Mudam o comportamento e diminuem o desempenho físico
           C - Reduzem a concentração e afetam a coordenação motora
           D - Limitam a percepção e reduzem a capacidade de reação

       11. Assinale a alternativa INCORRETA em relação a utilização de
           motocicletas e ciclomotores:
           A - É obrigatório o uso de viseiras ou óculos de proteção
           B - A motocicleta deve transitar com o farol aceso de dia e de noite
           C - As ultrapassagens devem ser feitas sempre pela esquerda
           D - Somente as crianças com idade a partir de cinco anos podem ser
               transportadas como passageiras

       12. Sobre a circulação de ciclomotor é CORRETO afirmar:
           A - É proibida sua circulação em vias arteriais e coletoras
           B - É permitido circular com este veículo sobre as calçadas
           C - Este veículo deve ser conduzido pela direita da pista de
               rolamento
           D - A utilização do capacete não é obrigatória nestes veículos

       13. A superfície onde transitam veículos, pessoas e animais compreen-
           dendo pista, calçada, acostamento, ilha e canteiro central, é a:
           A - Pista de rolamento
           B - Avenida
           C - Via pública
           D - Via de trânsito rápido

       14. Nas curvas, os corpos dos ocupantes do veículo são jogados para
           fora da curva em razão da força centrífuga. é correto afirmar:
           A - Quanto menor a velocidade do veículo, maior é a força centrífuga
           B - Quanto maior a velocidade do veículo, mais fácil é controlá-lo
               na curva
           C - Quanto maior é a força centrífuga, menor é a chance de
               instabilidade na curva
           D - Quanto maior a velocidade do veículo, maior é a força centrífuga

       15. Qual o comportamento adequado do condutor ao se deparar com um
           declive acentuado:
           A - Acionar por completo o pedal da embreagem
           B - Descer com o veículo desengrenado para economizar combustível
           C - Acionar os faróis para aumentar a visibilidade da pista
           D - Manter o câmbio engatado em marcha reduzida durante a descida

       16. A parte da via destinada a parada de veículos em situação de
           emergência e a circulação de pedestres e bicicletas denomina-se:
           A - Acostamento
           B - Área de escape
           C - Calçada
           D - Pista de rolamento

       17. Ao perceber antecipadamente a presença de buracos, depressões,
           lombadas ou alterações na via, o condutor deve:
           A - Acionar a embreagem para evitar desgaste excessivo do motor
           B - Desviar destas condições adversas
           C - Reduzir a velocidade
           D - Acelerar o veículo para livrar-se o mais rápido destes perigos

       18. Ao transitar em pavimento com presença de óleo, barro, areia ou
           água na pista, tornando-o escorregadio, o condutor deve:
           A - Acelerar o veículo para livrar-se o mais rápido destes perigos
           B - Desviar destas condições adversas
           C - Posicionar o pé no pedal de freio para uma parada repentina
           D - Evitar mudanças abruptas de velocidade e frenagens bruscas</texto>
  </DET073B>
  <DET073C>
    <seq>7</seq>
    <teste>00.076.116-8</teste>
    <pag>PAG.05</pag>
    <texto>       19. Mostrar o que ) permitido ou proibido fazer, advertir sobre peri-
           gos na via e indicar direções a seguir ou pontos de interesse:
           A - Engenharia de trânsito
           B - Educação de trânsito
           C - Sinalização de trânsito
           D - Fiscalização de trânsito

       20. Sobre a utilização das calçadas, ) INCORRETO afirmar:
           A - As calçadas são para uso exclusivo de pedestres
           B - É proibida a circulação do veículo sobre a calçada para ter
               acesso a garagens
           C - É proibida a parada de veículos automotores nas calçadas
           D - O estacionamento do veículo na calçada retira o espaço próprio
               do pedestre

       21. Ao se aproximar de um cruzamento, deve o condutor de veículo:
           A - Posicionar o p) no pedal de freio para uma parada repentina
           B - Deslocar o veículo para a parte mais a direita da via
           C - Acelerar se o sinal estiver verde para o veículo
           D - Redobrar a atenção e reduzir a velocidade

       22. Em um cruzamento onde não há sinalização, a preferência de
           passagem é do veículo:
           A - Que esteja desenvolvendo maior velocidade
           B - Que esteja desenvolvendo menor velocidade
           C - Que se aproxima pela direita
           D - Que se aproxima pela esquerda

       23. Á noite, em pista molhada ou com neblina, qual a distância certa
           para iniciar a sinalização de um acidente em uma rodovia?
           A - 200 passos longos
           B - 80 passos longos
           C - 40 passos longos
           D - 60 passos longos

       24. Á noite, pista molhada ou neblina, qual a distância p/ iniciar a
           sinalização de acidente em vias com velocidade máx. de 60 km/h?
           A - 120 passos longos
           B - 40 passos longos
           C - 60 passos longos
           D - 80 passos longos

       25. Á noite, pista molhada ou neblina, qual a distância p/ iniciar a
           sinalização de acidente em vias com velocidade máx. de 80 km/h?
           A - 40 passos longos
           B - 100 passos longos
           C - 60 passos longos
           D - 160 passos longos

       26. Durante o dia, com pista seca, qual a distância para iniciar a
           sinalização de acidente nas vias com velocidade máx. de 60 km/h?
           A - 100 passos longos
           B - 60 passos longos
           C - 80 passos longos
           D - 40 passos longos

       27. Durante o dia, com pista seca, qual a distância para iniciar a
           sinalização de acidente em vias com velocidade máx. de 80 km/h?
           A - 60 passos longos
           B - 100 passos longos
           C - 120 passos longos
           D - 80 passos longos</texto>
  </DET073C>
  <DET073D>
    <seq>8</seq>
    <teste>00.076.116-8</teste>
    <pag>PAG.06</pag>
    <texto>       28. Em caso de atropelamento a primeira providência do condutor
           será:
           A - Sinalizar adequadamente o local, a fim de evitar um novo
               acidente.
           B - Apresentar-se à autoridade de trânsito.
           C - Socorrer a vítima.
           D - Fugir do local do acidente sem prestar socorro.

       29. Em qual local do veículo um extintor de incêndio jamais deverá
           ser guardado?
           A - Sob o painel do lado do passageiro.
           B - No porta malas.
           C - No banco sob as pernas do motorista.
           D - Na lateral próximo aos pedais.

       30. Como você deve entender primeiros socorros:
           A - Fazer curativos em acidentados.
           B - São cuidados que devem ser tomados em caso de acidentes até a
               chegada do serviço de socorro.
           C - É a oportunidade de se tornar herói.
           D - É a sua chance de testar o que aprendeu.</texto>
  </DET073D>
</Document>
<Document>
  <DET071>
    <seq>9</seq>
    <teste>00.076.117-6</teste>
    <local>CURITIBA</local>
    <pag>PAG.01</pag>
  </DET071>
  <DET072>
    <seq>10</seq>
    <teste>00.076.117-6</teste>
    <pag>PAG.02</pag>
  </DET072>
</Document>
<Document>
  <DET073A>
    <seq>11</seq>
    <teste>00.076.117-6</teste>
    <pag>PAG.03</pag>
    <texto>       01. Em uma rotatória onde não há sinalização a preferência de
           passagem é do veículo:
           A - Que já estiver circulando na rotatória
           B - Que se aproxima pela direita
           C - Que esteja desenvolvendo maior velocidade
           D - Que se aproxima pela esquerda

       02. Em caso de chuvas intensas, é INCORRETA a conduta do motorista
           que:
           A - Redobra a atenção
           B - Acende a luz baixa do farol
           C - Diminui a distância do veículo à sua frente
           D - Diminui a velocidade

       03. Ocorre a hidroplanagem (ou aquaplanagem) quando o veículo:
           A - Perde a aderência do pneu com o solo, causada por água sobre a
               pista
           B - Derrapa sobre uma camada de óleo na pista
           C - Tem os pneus cobertos por uma enxurrada
           D - Passa por um buraco na pista coberto por água da chuva

       04. Para evitar situações de perigo causadas por hidroplanagem (ou
           aquaplanagem) deve o motorista:
           A - Acelerar para evitar que os pneus fiquem cobertos pela água
           B - Reduzir a velocidade usando os freios antes de entrar na região
               empoçada
           C - Utilizar os freios após entrar na área com água empoçada
           D - Desviar da área com água empoçada

       05. Ao dirigir sob neblina ou cerração, é procedimento CORRETO o
           condutor:
           A - Diminuir a distância em relação ao veículo da frente
           B - Aumentar a velocidade para se livrar do trecho sob neblina
           C - Usar a luz alta do farol
           D - Acender a luz baixa do farol

       06. Ao se deparar com trechos de rodovia onde são frequentes os
           ventos fortes, deve o condutor do veículo:
           A - Diminuir a distância em relação ao veículo da frente
           B - Reduzir a velocidade para não perder a estabilidade
           C - Aumentar a velocidade para se livrar do trecho com ventos
           D - Acender a luz baixa do farol

       07. Ao se deparar com trecho onde haja fumaça produzida pelas quei-
           madas nos terrenos à margem da via, deve o condutor do veículo:
           A - Dirigir pelo acostamento da via
           B - Aumentar a velocidade para se livrar do trecho sob fumaça
           C - Ligar a luz alta dos faróis
           D - Reduzir a velocidade e evitar parar o veículo na pista

       08. O ofuscamento da visão do condutor, pelo farol alto do veículo
           em sentido contrário é evitado tomando-se o seguinte cuidado:
           A - Acionar a luz alta ao entrar em túneis
           B - Posicionando a mão acima dos olhos para evitar a incidência da
               luz do sol
           C - Desviando a visão para uma referência na faixa, à direita da
               pista, ao cruzar com veículo que esteja com luz alta à noite
           D - Utilizando óculos escuros à noite

       09. A ausência de luz na passagem do final da tarde para o início da
           noite ou do final da madrugada para o nascer do dia denomina-se:
           A - Alvorada
           B - Penumbra
           C - Ofuscamento
           D - Aurora</texto>
  </DET073A>
  <DET073B>
    <seq>12</seq>
    <teste>00.076.117-6</teste>
    <pag>PAG.04</pag>
    <texto>       10. Para evitar os riscos causados pelo ofuscamento devido a
           inclinação da luz solar, é adequado ao condutor do veículo:
           A - Reduzir a velocidade
           B - Todas as alternativas estão corretas
           C - Utilizar o quebra-sol (pala de proteção interna)
           D - Utilizar óculos protetores (óculos de sol)

       11. Antes de colocar o veículo em movimento, deve o seu condutor:
           A - Verificar as condições climáticas
           B - Conferir as atividades que serão desenvolvidas durante o
               deslocamento
           C - Informar-se sobre as condições de tráfego das avenidas
           D - Verificar as condições de funcionamento dos equipamentos de uso
               obrigatório

       12. Estando numa rodovia, havendo a necessidade de fazer uma
           conversão à esquerda, deve o condutor:
           A - Reduzir a velocidade até que possa fazer a conversão
           B - Aguardar uma oportunidade segura no acostamento
           C - Acelerar para fazê-la a partir do leito viário
           D - Sinalizar, parando no leito da via e aguardar o melhor momento

       13.   permitido ultrapassar pela contramão de direção em vias com
           sentido duplo de circulação e pista #nica:
           A - Nas curvas
           B - Nos trechos em aclive
           C - Quando a sinalização regulamentar permitir
           D - Nas pontes

       14. Havendo a inadiável necessidade de parar temporariamente o
           veículo na pista de rolamento, deve o condutor:
           A - Utilizar o triángulo de emergência e acionar o pisca-alerta
           B - Acionar apenas o pisca-alerta
           C - Ligar o farol baixo do veículo
           D - Deixar abertas as portas e o capô veículo

       15. Em locais onde há proibição de estacionar, o condutor:
           A - Poderá parar apenas e no tempo suficiente para embarque ou
               desembarque de passageiros
           B - Poderá parar desde que esteja com o veículo em funcionamento
           C - Poderá estacionar desde que esteja dentro do veículo
           D - Não pode parar o veículo em nenhuma situação

       16. O embarque e o desembarque dos passageiros de um automóvel
           devem ocorrer:
           A - Do lado que for mais fácil o desembarque
           B - Pelo lado esquerdo do veículo
           C - Pelo lado direito do veículo
           D - Sempre do lado da calçada

       17. Em condições normais, o tempo para manter a distância segura,
           reagir e acionar os freios do veículo parando com segurança é:
           A - Cinco segundos
           B - Dois segundos
           C - Quatro segundos
           D - Três segundos

       18. Nos grandes centros urbanos os principais causadores da poluição
           do ar são:
           A - As usinas termelétricas
           B - As fábricas
           C - Os veículos automotores
           D - As queimadas</texto>
  </DET073B>
  <DET073C>
    <seq>13</seq>
    <teste>00.076.117-6</teste>
    <pag>PAG.05</pag>
    <texto>       19. Distúrbio do sono, estresse, perda da capacidade auditiva e
           perda da concentração são efeitos negativos provocados pela(o):
           A - Poluição visual
           B - Congestionamento
           C - Fumaça expelida pelo escapamento dos veículos
           D - Poluição sonora

       20. Qual dos procedimentos abaixo contribui para o aumento da
           poluição atmosférica:
           A - Transitar com excesso de peso
           B - Calibrar periodicamente os pneus
           C - Evitar aceleradas bruscas e frenagens excessivas
           D - Fazer a manutenção periódica do motor do veículo

       21. Quando um motorista descumpre qualquer disposição da legislação
           de trânsito, ele está cometendo uma:
           A - Irregularidade formal
           B - Penalidade
           C - Medida administrativa
           D - Infração de trânsito

       22. De acordo com sua gravidade, as infrações de trânsito são
           classificadas em:
           A - Leves, médias, graves e gravíssimas
           B - Pequenas, médias, graves e gravíssimas
           C - Levíssimas, leves, médias e graves
           D - Grupo I, Grupo II, Grupo III e Grupo IV

       23. Se houver perigo de incêndio em um veículo acidentado, que ati-
           tudes você deve tomar?
           A - Afastar curiosos e se for fácil e seguro, desligar o motor do
               veículo acidentado.
           B - Caso esteja nervoso fumar no local para aliviar a tensão.
           C - Aguardar junto ao veículo acidentado a chegada do Corpo de
               Bombeiros.
           D - Pegar o extintor e ficar próximo do veículo acidentado.

       24. Onde a sinalização de um acidente deve começar?
           A - Deve começar no local onde se encontram as vítimas envolvidas no
               acidente.
           B - Deve começar no local onde se encontram os veículos envolvidos
               no acidente.
           C - Deve começar sempre a dez metros do local do acidente.
           D - Deve começar antes do local do acidente ser visível.

       25. Para garantir a segurança de todos em um acidente o que não
           podemos fazer?
           A - Manter, dentro do possível, as vias livres para o tráfego fluir.
           B - Iniciar os procedimentos de socorro à vítima independentemente
               de ter sinalizado o local.
           C - Demarcar todo o desvio do tráfego até o acidente.
           D - Iniciar a sinalização em um ponto em que os motoristas ainda não
               possam ver o acidente.

       26. Em acidente com vítimas, quando possível, devemos manter o tráfego
           fluindo por vários motivos. Para a vítima o mais importante é:
           A - Não atrasar as pessoas que estão em deslocamento pela via.
           B - Não causar prejuízos às empresas de transporte.
           C - Possibilitar a chegada mais rápida de uma equipe de socorro.
           D - Não gerar um congestionamento.

       27.  você está medindo a distância p/ sinalizar o local do acidente,
           mas existe uma curva antes de completar a medida. O que fazer?
           A - Continuar a contagem e acrescer a medida prevista 15 passos
               largos.
           B - Continuar a contagem e acrescer a medida prevista 10 passos
               largos.
           C - Desconsiderar a curva e continuar a contagem até alcançar a
               medida prevista.
           D - Iniciar novamente a contagem a partir da curva.</texto>
  </DET073C>
  <DET073D>
    <seq>14</seq>
    <teste>00.076.117-6</teste>
    <pag>PAG.06</pag>
    <texto>       28. Ao utilizar o extintor de incêndio de um veículo, não se deve:
           A - Dirigir o jato para o meio do fogo.
           B - Quebrar o lacre e acionar o gatilho.
           C - Fazer movimentos em forma de leque, cobrindo toda a área em
               chamas.
           D - Manter o extintor em pé, na posição vertical.

       29. Que atitude você deve tomar quando uma vítima sai andando após
           um acidente?
           A - Aconselhá-la a continuar a se movimentar nas proximidades do
               acidente até a chegada do socorro.
           B - Aconselhá-la a continuar a se movimentar e aguardar o socorro em
               local seguro.
           C - Aconselhá-la a permanecer em pé nas proximidades do acidente até
               a chegada do socorro.
           D - Aconselhá-la a parar de se movimentar e aguardar o socorro em
               local seguro.

       30. Quanto ao uso de torniquete, podemos afirmar que:
           A - É utilizado apenas por profissionais e, mesmo assim, em caráter
               de exceção.
           B - Pode ser aplicado por um condutor que não seja um profissional
               de saúde.
           C - Pode ser utilizado em qualquer situação caracterizada como
               hemorragia externa.
           D - É recomendado para queimaduras de 2o. grau.</texto>
  </DET073D>
</Document>
<Document>
  <SepWSF>
    <dados> ******************************************************* XEROX L.P.S BANNER *********************************************************
 ************************************************************************************************************************************
 ************************************************************************************************************************************
 ************************************************************************************************************************************

 ***********************************                                                                                                 2
 *                                 *                                                                                                 2
 * DEPTO DE TRANSITO - DETRAN      *         CELEPAR - CIA DE INFORMATICA DO PARANA                                                  2
 * AV. VICTOR FERR. AMARAL, 2940   *                                                                                                 2
 * CAPAO DA IMBUIA CURITIBA - PR   *                                                                                                 2
 * SETOR D.A.H.                    *                                                                                                 2
 * SR. DIMAS EDSON DA MOTA         *                                                                                                 2
 *                                 *                                                                                                 2
 ***********************************                                                                                                 2



                                             XXXXXXXX   XX    XX   XXXXXXX
                                             XXXXXXXX   XXX   XX   XXXXXXXX
                                             XX         XXXX  XX   XX    XX
                                             XX         XX XX XX   XX    XX
                                             XXXXXX     XX  XXXX   XX    XX
                                             XXXXXX     XX   XXX   XX    XX
                                             XX         XX    XX   XX    XX
                                             XX         XX    XX   XX    XX
                                             XXXXXXXX   XX    XX   XXXXXXXX
                                             XXXXXXXX   XX    XX   XXXXXXX
0




                     JOB NAME  :   FDLPRVA4      JOB ID : 0065                                                                       3















 ************************************************************************************************************************************
 ************************************************************************************************************************************
 ************************************************************************************************************************************

                                                                                           GRAMP/MARG                                3
 $$FINAL DO JOB 00065 FDLPRVA4
0</dados>
  </SepWSF>
</Document>
</XMLData>
